連登仔叫人移民仲勁過中共

名為本土派論壇 實質係幫中共殖民咋下？

又一隻支那五毛狗

律政司司長鄭若驊聲稱2008年購買屯門海詩別墅獨立屋時，屋內已存在地庫等僭建物，但《蘋果》發現鄭當年購入該單位時，向渣打銀行簽訂的按揭文件及樓契，並無提及屋內有地庫，且簽字保證物業詳情屬真實完整。多名法律界人士質疑，鄭若驊或已觸犯《盜竊條例》中「以欺騙手段取得金錢利益」罪；工黨昨日報警，促請警方徹查事件

咁都有得叫人移民, 你話唔係有任務都好難信